滑板小新手有嘢想問

我真係啱啱先開始學滑板，想知你哋一開始學滑板會係邊度踩

夜晚去海滂，公園

想有人教我淨係會係籃球場踩

喺籃球場踩好似有啲mk

冇計啦唔敢去海滂踩 驚好柒

住邊區？ 睇下有冇板場啦啲人會照顧你㗎喇 如果自己一個響度踩好快悶

我住黃大仙區啊我驚去板場啲人會嫌我廢所以先唔敢去

去喇

我真係新手喎會唔會俾人笑到仆街一個女仔去會唔會好尷尬

唔會,大把人教你

我同你講去到唔會有人嫌你廢 前題係你唔好阻住人

女應該大把人爭住教

你都係咁學踩板？

我應該會唔敢踩之後望住啲勁人踩

滑板場通常都有個新手範圍
如果你係連踩都唔識就試下平日3點前去，應該成個場俾你包曬

我識上板識tic tac 其他就真係未識有咩場好介紹

女仔驚閪咩
排住隊教你都得

有冇咁誇張啊

慈雲山有個板場 夜晚唔係特別多人
黃大仙廣場夜晚間唔中都會有幾個人踩
見你係女就會狗衝過黎教你㗎啦

我就俾唔到建議喇我淨係踩美孚

我睇人哋ig都知黃大仙廣場會有人 勁想衝落去 但係佢哋又好似好勁

好唔好踩 如果好踩我就衝去美孚

新裝修啲地好滑同埋可以有平地踩圈

Can 搵日衝去踩希望會撞到你

一定摩記, d 鬼仔實care 你

我見過小學生都會一齊玩

黃廣好多人踩有男有女
摩士板場都得
以前成日落去踩 只要唔阻到人 啲人唔會點樣 你問人 都會答/教你

巴打一定好屈機

Btw, 樓主最好學識點跌低落地

哈哈我都想勁

識左oille 就咩都玩到 唔好怕7 帶護腳 增加自己仆街既信心

點解咁講 係咪跌得冇咁柒

我一定唔會阻住地球轉 放心

驚柒點踩板啊 海濱個邊嘅人ok friendly

北區果邊有個滑板場 真係比你玩滑板
如果想知我再講詳細地址比你

美孚都friendly ga

一開始自己企埋一邊扶住啲野練左ollie 先啦
慢慢練到可以no hand先諗其他野

用手撐住好影受傷, 用背落地
上youtube睇
台灣好多教學片

果個位有幾隱世

百和路遊樂場
離火車站遠囉 又唔算隱世

特登去上水會唔會太遠我黃大仙區

我啱啱踩完練到少少ollie

咁勁？

我frd話我跳大約50次入面有一次係得左

我直接屎忽落地

我記得我啱啱開始一pop塊板就會飛走咗

我啱啱都係咁！但係我經常性pop唔起塊板

你有friend識踩就應該好快識㗎喇

我諗其實個個都唔係friend係
我見到佢都練緊 我就膽粗粗走埋去請教佢

ching 塊板where 買
有冇戴護具

塊板係滑板城度買的
冇戴護具 戴左就唔好玩架啦
係要仆下先過癮